香港口罩市場炒價

早上個星期吹大風
話口罩有大貨同本地工廠
D炒狗即刻大量放貨
個個怕炒屎
口罩價格大跌
以下係我見過最平嘅（早一星期）
印貨：$80/50個
美貨：$150/50個
韓kf94:$13/個
日超快適：藍板 $400/50個
紅板$200/50個
3M N95:$20/個

其實依家幾搞笑
之前香港D口罩炒上天價
成千蚊盒都有人買
依家就平禁多

近排回升
依家D價最平大概回落係$150/50個

認同請推po
好人一生平安🙏🏻

康復香港
時代抗疫

樓豬邊度見到呢個價
想購入

有ASTM嗰啲個價仍然好硬
全部仲企緊200咁上下

同問

邊撚到見到美貨150？！

依家真係冇
早一星期大跌時係呢個價
$180嘅話沙田呢邊有
好幾間藥房仲有

係邊到有100-150一盒

美貨係貴少少
不過安心D

到話一星期前
Fb Carousell 都係
依家回升

兩大炒台有
依家已經升左$180左右
只會越嚟越高

女超快仲有200蚊盒50個

邊度有？

沙田都就腳 但藥房賣既有時都好撚驚

冇咪唔戴囉

沙田藥房有
Kf94已經升番$20

如果真係冇
唯有用住先
買前要check貨

信政府唔怕.jpg

唔硬架喇
曾經carousell 現貨astm 3 ~$800
而家$300都有啦

Usps平郵空運價以$17usd末計罩
除非貨櫃月船運

咁係因為香港人前排搶夠左一定數量，過多排用到7788就又仆出黎搶過架喇

我都想知。

邊度300

同問，見到藥房買印尼口罩都成200幾蚊

我最平就係見過$180, Euronda level 1 on Carousell, 但瞬間即逝 , 150蚊真係冇見過

之前行過旺角幾次都唔見有美國口罩

樓主個d係完全無人見過既市場炒價

講咗幾多次係一星期前嘅價
睇字ok?
依家已經不斷上升
睇埋加密

我 呢兩個禮拜 都係咁mon住個carousell同marketplace, 但都冇你講嗰個價囉

美貨$150？邊度有實貨？

秒咗你個傻豬先
呢個仲要係今日嘅

補圖

印罩兩大平台賣緊$150 好多貨

口罩平咗係睇市價個炒風
一星期前的確可以落禁嘅價位
自己睇清楚D
好似炒股票禁
機會轉迅即逝

我自己前幾日都入左D 3M 8210
都只係$400/40個
分開$10 一隻
仲有泰國三層醫用口罩 （横橡筋繩）
$120/50個

我諗我哋要討論嘅係有效預防武漢發現呢隻病毒嘅口罩囉.. at least 要有pfe, 其實你有冇認真睇過呢隻口罩資料， refer返去官網嘅資料， 佢得bfe囉

呢隻就唔好提啦。，我都搵唔到佢官網， 搵到你畀我睇下有冇astm level嗰啲， 或者pfe嗰啲

打日本城口罩 就搵到d料不過信不信由你

自膠記錯另一隻

不了，我寧願200幾買astm口罩

公務員都公數幫手托市
口罩又炒高啲

日本罩上禮拜係高位回落到$6-7
而家反彈緊
日本而家搞到咁日美罩
黎緊好大機會上返$10/個

等到$50 一盒口罩未???

假貨黑心口罩應該有

日本果邊急升緊

今個星期入咗兩盒made in usa既罩
有en14683 type ii/iir
大約4個幾一隻
我諗都算咁上下

小心貪平中左入錢黨計

最興預購預購平一大截又無限巨貨又扮截單

真心預購好伏
成班豬比人呃咗成萬蚊

絕對爆升，唔升叫我燈神

樓主果d 平行時空價

升到傻啦 我知有人係香港掃緊反賣返去日本
而家啲平台日美罩嘅貨量好明顯比上一兩個禮拜少左好多

公墓丸都冇口罩用

黑心武漢罩都成$130

用下個腦邊有咁多貨留俾你預購
我問到最快都排到5月, 仲要唔confirm

唔講以為條友自己係老闆無限預購話要貨就有貨
應仲要190 medicom astm level 1

最緊要夠保護

香港呢邊D日本口罩應該會升到$12-$15左右, 始終好多人對東南亞/香港口罩無乜信心

預購黨十有八假
兩成就狂拖你時間
寧願貴D食現貨面交

班撚樣無限黑心黑罩
淘寶5蚊一盒

基本上零成本淨賺
睇下ssp 大L 把

Ching sick play
Fat fat lo

之前上過$1000/50個
超快適

大佬呢d 簡直成本價

依家最貴反而係運費
都未計批發加價

淘寶D罩真係平
平到你驚
2000個先400蚊左右

ching 心水清

可惜我主張順豐到付
因為太大機會成本唔好要我周圍去交收

Agger
Mon咗Carousell 個幾星期
韓國未禁出口之前都仲有啲日本罩5蚊隻
呢排5蚊都少有了 有都被人秒殺
加上呢排全球物流都大塞車

見咁多Facebook 超荀價賣口罩post,
未聽過話預購真係收到口罩
成班水魚又分享又讚好價，睇到得淡笑
仲要無限輪迴

有錢想用好少少好正常

好難用疫症前既價錢比較
可以預見遲下會繼續升
初初爆發個陣 樓下賣$130一盒medicom
屌晒鬼話人哋發國難財
而家揼晒春後悔冇買

大撚把啦

賣去日本、韓國、義大利、美國囉。

咪傻啦
炒狗唔會平畀你

邊到，等我叫親戚去買寄比我用，現在膠拿大基本上唔係醫生係買唔到口罩

用豬嘴算

講真，我覺得印尼罩去到120-150左右就會跌停
ASTM認証罩應該最盡會到200蚊左右
同埋而家日本咁爆落去，下個月中可能連日本罩都冇埋

你老母就大撚把

下個禮拜肯定升到仆街
全面復工同美日韓供應爆煲

我都估會升返

而家等日本禁埋運個價起原double上

$300係level 1咋

秒價黎

唔係呀
我呢幾日都見過
Level 1 今時今日$300 搵鬼買

究竟係口罩大貨 定 流浮山刀手 會到先 ?

美國貨一個月前amazon 買都要一舊水

香港150 有真係唔好搞笑

一星期前其實貴過而家

真係好L多 on9 信
當買mark six 咁

之後又怕報驚
助長呢班pk 繼續呃9人

歐州口罩 （法國）
EU14683 type IIR
醫科口罩
3月中到港
因為之前訂左但DHL無限delay
所以朋友都自己買哂
$280 一盒
可tg iamprincesshoho
Thanks❤️

好多傻西仲覺得有$50 蚊盒level 1

依家d 飛機停L 曬
有機都加L 到貴過hi

你美國黎d 真貨成本助底150-200
邊有on9 佬搞咁hi 多野賣250 賺你少少or 平放

睇下周圍發生緊d 咩事先啦
我仲未計批發加左價/俾唔俾貨你

佢指預購 or 入數走數黨呀

跟佢地大手入啦, 有口罩有西屌

可以有咩channel?

見到美貨平過日貨已經唔洗睇落去

Ebay大把人賣緊

Amazon 都ok

ching type IIR 級都蝕放ar?

不過良心價係好事

政府出左通告
各部門可以以每張單五萬蚊上限去市場買口罩

一個部門十幾個分處
每個分處拎五萬買口罩

下星期一政府復工，就會有百幾二百人，每人拎住五萬係市場掃口罩

一千蚊一盒不是夢

你地自求多福

只係想清哂佢 追物流追到心好累 同埋我之前人在外國所以搵到貨 你幫手睇下有冇人要❤️

每張單五萬，但無講過最多可以交幾多張單
簡單黎講即係無限金錢

唔好以為上網買外國貨就無事
有單就claim 得， 部門係可以係外國訂

推

上星期caurosell真係有
150 蚊一盒3m nexcare 50隻
我仲嫌貴

咪玩, amazon 唔俾炒

有無相?
幫你食d

尖沙嘴ASTMLv1夠膽死賣成400
狗改不了吃屎

你講笑??
你睇過 amazon JP未?

我都覺日本,韓國,美國罩升係遲早既事
根本Supply 追唔上Demand
你一復工復課 日日幾百萬口罩消耗
依加愈黎愈多國家奶野 歐美地區開始都要爭
如果可以既襯未回彈上去對自己好啲買靚罩
真係唔得先用東南亞
我個人覺得市面睇落口罩夠 係因為充斥住啲印尼 中國廢罩

佢應該講緊Amazon US
Amazon US 同 JP 兩間 d policy 唔會互通

又係預購撚?

我都日日睇實d罩價 都無咁平
除非係d只限順豐 /過數先/ 預訂

擺明係
150蚊得印尼貨同更賤嘅越南貨做到

炒狗表示收到了
抬價先

ASTM lv3有冇見過

你等$50 先買啦

呢家係撈底架

之後外國爆到blah blah聲

唔會有口罩入香港

你又估下香港果幾間咩質素

港共會送幾多返支那

唔好話700萬啦 一日整唔整到100萬個

就知會唔會升

唔知有無考慮埋d 原材料問題呢

人地唔俾料你咪又開條line 自製lor

而家百幾蚊邊可能買到美國/歐洲野 50個
話有都係呃尻你
除左你有朋友幫你買

印尼罩都仲要150一盒喎

你係咪口罩財演嚟托市！

ebay

之前果幾間有貨賣嗰大鋪，係無乜再見有平貨，甚至貨都無。

冇

呢隻無astm

點自製發？講嚟聽下。
可以自製K Kwong 都自製咗中間嗰層溶噴布啦， 駛鬼發明可重用口罩代替

快適 4蚊入手

3M 1820 美國一盒$18美金, 仲未計運費.....

我曲緊wo 大哥

係有班傻西狂吹大貨到

就睇下到時係咪水浸到$50 蚊盒

美貨amazon都做緊5蚊個
不過我都放棄搵 放棄出街

好多人都等緊made in hk貨

理的咪lv3

邊個位置多合理價錢口罩買？

你啲柒頭自己搵唔到就話人老母

source pls

所以100萬個整唔整到都成問題

日超快適：藍板 $400/50個

帶完識飛咩

你tg 我send 比你呀😂

你tg 係???

冇咪唔撚用

口罩一日未回到1蚊個都唔會買

高傳染性我中就唔係得我中

繼續keep住啲貨

真
D樓唔跌返落20萬一層我都唔買

淨係有留意carousell 睇下啲口罩幾錢

香港d樓要變番20萬一層真係要有粒隕石跌落香港先會有呢個效果
今鋪就算有陶大2.0都唔會跌落6位數以下啦

如果有人仲要
我有貨口罩多 $3個 日本禁運之前買
不過成300個一盒 入嗰時得咁大盒
要就tg whatdapoop

Iamprincesshoho

300一盒帶出曉飛？

300個一盒應該有閪屌

1個月前日本連鎖式藥妝超快適20個盒裝也要1507羊，3元1個不貴

咁叫佢留底自己慢慢飛

佢係300隻口罩1盒, 唔係300蚊1盒喎

睇錯

成$900

面交

喺街係狗衝價嚟嫁啦

email pls

真， 寧願瞓街，唔合理就唔好買

最慘有啲人一直屌，不過又要買

推呀屌你老母

又開始留tg

印尼雜牌而家100-120左右有交易
入貨時間到

Push

識入一定入3m豬嘴
當口罩供不應求嘅時候，到時一定開始炒豬嘴

其實平又未話平太多，不過200內又真係常見咗

琴日見到藥房超快適50個賣緊1380

日本口罩無咩跌價其他地方既開始穩定係150~200左右

其他地方係東南亞嗰啲咋， 歐美都企硬

東南亞大部份得BFE

啱啱係樓下見到賣美國口罩ASTM level 2 50個一盒300幾其實係咪應該狗沖

啲人開始識咩叫三寶 口罩牌子個啲, 啲東南亞雜牌咪蟹晒

兩盒 thx

不了

好多烏克蘭 英國 印尼 越南
50個200蚊有交易

越南咪搞
好多都特薄誘惑

身邊啲同事都接受咗東南亞口罩
好多人都有幾盒存貨
而家佢地都無再討論買口罩

Strong hold

8210唔係醫用，傻仔

我前幾個禮拜放過一盒上carousell 一分鐘內超過30個dm

咪撚助長啲炒狗啦

D炒狗都賺左幾十/百幾萬啦夠曬皮

有英國口罩？英國人都買唔到，啲貨量本身都少

上星期見過冇牌子就咁一個袋入住嘅罩40蚊50隻 不過冇人買 都唔會有人買

我見過$100，得20隻，一樣只得膠袋包住
最頂癮係寫住「良心價」
Dklm啦「良心價」

傻仔，沙士果期醫護都係戴n95 8210
根本專家都話，一般人戴 n95 係咪醫療版無大分別

今日上carousell已經見唔返130蚊樓下一盒罩

Pish

想問依家買日本口罩 VFE99% 除開一個9蚊係咪都值？

pish

好彩冇登

超快適現貨近排$6-700
$9個好ok

黑心罩

泥近一兩個月仲癲

你咪傻仔囉 block

突破到心理關口東南亞罩都可以用

五大條件
缺一不可

2盒thx

多謝巴打解答

唔會蟹 佢地成本都係3~40蚊盒

賣1舊水都大把人肯要

日本製都ok嘅

係,不過呢啲都係無辦法嘅事
2月開始網上都已經好難搵到有認證嘅歐美口罩
日本口罩又貴到乜咁,逼於無奈佢地都要接受東南亞口罩
不過同事都會揀啲聽過嘅牌子
譬如klean(未來口罩)同sensi

佢地前個幾星期買都成2舊水一盒

貴

呢個價不如買3M 2091

N95 8210依家大約幾多錢一個?

大概400 左右20個
1個20蚊

仲係全部獨立包裝 連個盒都有包膠呢？

無力一推

推呀

日貨 跟你個價我買曬佢

邊到有得買?

襯平入啲 益手足 ！

睇你覺得獨立包裝係咪好重要
我見carousell日本口罩暫時都有$6-7左右一個

支持

冇人報價？

邊度有 印貨：$80/50個 ？
唔介意印貨，只介意無貨！

不推不是香港人

入左批 ASTM level 2
不過印度製
不過唔知會唔會比人cut
下月頭先到貨

極度懷疑藥房仔 又係呢d無撚用既貼 咩會炒返起

你好撚想炒返起咩？ 口罩咁撚低成本

賣200$一盒你覺得合理？

係為香港人著想就唔好出呢d貼引起恐慌啦

藥房仔！

講撚到絕對暴升 你老母依家你買返幾科盒擺係屋企等暴升 再賣返出去啦 賺錢機會呀

邊度有超立體賣同幾錢？戴過真係fit到翻唔到轉頭

依家行性如何

*情

呢啲樓主好人一生平安

提醒你地價靚就買定又話人係咪好想炒返起，同yellownazi有咩分別

呢個POST根本助長炒狗 人地賣平你都要吹返上去
個價已經係賺 但貪心只係想賺更多
入咗好多仲想炒高D? 藥房炒狗?

報價都比人屌係炒狗，樓主好慘

玩野 post 上 C字頭
超快適藍盒 750/盒 唔夠1個鐘有幾個人話要
真係有跌過?

歐美有認證靚罩賣3字頭比人秒殺

而家已經唔係成本問題，而係供求問題

藥房狗: strong hold

屌,樓主訓醒未

啱呀，你哋咪繼續屌人炒狗囉
自己價低唔買
提你地會升又屌鬼
依家咪升幾倍囉
呢個世界做好人無用嫁
唔怪之得場運動搞禁耐都係咁
話自己同支那人唔同
咪又做埋一樣嘅嘢
有事就道德撚上身
冇事就話有製作恐荒

到今日呢刻你都會唔夠口罩用全部都係抵死
足足兩月，依家第三個月
中肺炎啦，死偽黃港豬
到時驚死，你班仆街咪死死地氣屌老母照買
香港會有今日唔怪得政苦
個個都抵死

街舖邊度買最平?

Type IIR
200 盒 ties
法國製
$260 全走
有意留tg

econ101 global supply vs global demand

小心一d平罩賣家，有D無良賣家自己印個盒話來自日本歐美手，再放批唔知邊度來既口罩出來賣

而家香港價仲平過唔少國家現貨價
好在12同1月兩轉1.5 港紙到入咗1000 隻MIU astm lv3 m記罩

呢個真 3~400蚊買得番astm/EN14683歐美罩

外國好似上到6~7百

香港良心價

Type IIR 口罩
澳洲pharmacy 直入
350/盒
屋企人訂多左

350 洗L同你買

黑警死全家

想昆水魚都追post先啦，上面絲打賣法國type IIR 260呀

tg: hh5hhk

push

升到啪啪聲

Type IIR 荷蘭貨
tie on 粉紅色
280 / 50 個
仲有6盒
有意留tg

麻煩爸打

本地口罩個價走勢點？
訂咗一批本地公司4月期貨$210／50個

2~3百高位入貨根本賺得雞水咁多

而家賺到笑嗰d全部都係1月尾 5~60蚊1盒買

散晒啦 除非hold貨

我1月尾50蚊盒入咗一堆，即日原價散晒比幾個無罩朋友（每家庭一盒），佢哋而家用晒啦

Tui

唔會夠貨賣全世界都重搶緊
本土根本唔會拎到足夠噴熔布
依家講緊幾萬美金一噸布
重要有貨就大撚晒

出事前只係幾千美金一噸
原料升左十幾廿倍
口罩點會平

利申：冇貨賣，口罩夠全家用年零

上個月，噴熔布每噸價，
由2萬人民幣升到15萬

白元好撚多人搶
我一月尾訂最多最易就係白元 120一盒 X 3狂訂
依家兩盒我唔鐘意成張紙咁嘅白元60換到三盒我覺得好用嘅BMC 60

個市場消化咗一月尾啲日本amazon貨 又消化完遲一步搶啲presto
無來源補充 其他地區禁運 疫情又未完 依家其實應該儲定啲三防高防口罩 樓主講得啱的

利申先 做緊醫療行業 自己用緊level3口罩
平口返工本身日日戴緊 本身來貨35蚊50個level3
一早入左好多 因為日日用 所以入多左冇問題
二月來貨緊張係有加價 因為d人恐慌四圍搶貨搞到貴曬
但呢排度度都加速生產 岩岩個supplier同我地講大貨下個禮拜到 但我地本身多貨得濟都唔洗入貨住 個supplier都自動比discount比我地訂 講緊我地平日一次訂幾十箱 完全唔怕唔夠用
所以勸大家夠貨就唔好入住 我地有貨 藥房一樣有大貨 好快會降返一百一盒 唔信一個月再入黎bin我都冇所謂。
Ps 睇唔過眼班撚屌藥房一百蚊來貨賣3百 平日講真 狗都唔屌啦。一齊杯葛班仆街 唔好比佢地發死人財

師兄比個contact 黃店用良心價賣咪得囉，唔駛一個月後，下星期就打定個民族英雄嘅牌匾比你啦

Ching又bin c

舊post泥

今日網上炒價 已經回復炒風
南亞罩: 200-300
Kf94: 20-25

口罩炒價利好消息

今日單日確診人數創新高

應該引發短暫恐慌性搶口罩

巴打好羨慕你呀
我公司係上市日企，都訂埋啲10年前製既口罩俾所有員工用，仲要個盒勁殘連袋都冇。聽到好多人都投訴，但都冇用，班日本人管理層同777一樣，唔會俾員工得逞。有其他新貨都唔俾用，要迫人用晒啲過期貨先做食品都咁。。真係無奈到喊

100係啲乜野貨，我公司GMP藥視攞大陸有認證既貨都要近$3/個

呢個po一吓就睇到幾多傻仔為屌而屌
幾個星期前的「$200/盒 仆街死炒狗」（唔quote喇，幾頁前），已經變咗今日的跳樓價

今日MIJ/MIU良心價的入門門檻係$400/盒（屋企人無罩用逼住要買）
過去7日，香港市價係$500-1000/盒（睇吓邊間廠），仲要有價有市；
國際市價價係 USD100-200/盒 (自己上ebay睇）
連印尼姐姐入貨價早已升穿200
如果有人$200賣MIJ/MIU貨俾你，9成9係賣假貨呃鳩你

根本因為來貨價貴，賣價自然貴
所以樓主真係慧眼洞先機，叻過好多連登仔

如果我早一個月見到呢個po
一早就用$200-250大手掃30盒俾屋企人用
呢個價而家連15個MIJ都買唔撚到

咪撚買 留返比我

400盒 astm2 算唔算貴？

200蚊盒印尼野掃左一堆, 夠頂6個月

講真我訂多咗都唔敢俾人,真心唔知疫情幾時完
出面班師奶仲望緊本地出產有平貨

日森買咗堆口罩, 之前比親戚 2百個罩, 近期再攞貨, 睇到疫情爆得好勁, 意大利每日4千幾宗確診. 諗住比 3百個... 都係比2百個算數

良心價

好醒目

邊到？我想要20盒

唔想同人爭日韓野
根本 貴到買唔起
一日一個kf94 戴唔起

我都係，$190掃左40盒，一家四口用

大把人望本地生產的一蚊一個

個個都話整 整得黎都5-7月

有冇人知邊到可以買到Cleverin空氣殺菌果枝野
想放係屋企
屋企有小朋友唔想帶左d菌返去

空氣殺菌少用為妙

你唔知佢成份點 佢氣化左殺唔殺到菌一回事
你平時呼吸一定吸到入肺到
同間接噴向自己無分別

全力推上去

ASTM2 澳洲 tie-on 藍色
$340/50個

訂多左

有意留tg

計錯 320至真

你唔諗下個post幾耐之前開

Thanks

好彩之前係日森搶到到夠頂四個月 但一月尾開果盒到依加都仲未用哂

一個月前

推比大家睇下點升都好

推 齊齊帶口罩

大家定期report下炒價

[url]
[/url]
麻煩巴打

康復香港呀！

好似平左啦

請大家報價

我都係， 得4.7個月， 但唔樂觀， 歐美重爆得好勁， 起碼要有半年貨， 兩個幾月後,睇咩情況再入貨

白元偏用紙質， 但中間凸起空間大 ，好正喎
presto 麻麻地好貼鼻， 質地偏向毛絨， 用得耐濕濕地感覺有少少甩毛

無口罩啦 世界末日啊

日本罩點都唔會平 只會越來越少

而家個價（每50個）
支那：180-200
印尼：220-250
越南：240-260
日本：450-600

印尼同日本貨已經開始斷，係入就快

presto係戴得舒服d 但起毛真係唔戴得耐 白元就可以戴耐d 但就硬身

C記所見:白元快適(60個)呢幾日跌咗1舊水
而家60個6舊水

日森已經無乜貨。遲下仲貴

南亞貨 藥房已見 $180 盒

師兄，請問邊隻同邊度

可能因為近排bns黎左一船貨 之後散晒又會升返 要買趁早

多謝告知，而家白元女60個6舊水都冇人要

好似呢期已經係尾水?

睇唔出邊隻貨 我上環果頭 有成超過50盒
跟本無人搶

日本罩尾水 點解平咁多

因為wiki就嚟出貨

一日都係得嗰10萬個。又要爭餐飽

咩唔係日罩>>>港罩 ?

關咩事 佢開賣你爭到咩?
佢一開始話供比醫護/老人先
日產10萬, 一日香港都無350萬
條數就係咁計
BNS返左D貨,D人想快D走咪無咁貴賣
但咪又係一水水, 呢水完左咪又升返
根本治唔到本

全世界谷緊產能啦 5月大把新生產線

但最大問題係原材料仲係唔夠 個個國家都瘋狂搶

成日話5月有
由2月都5月 每日用一個
一個人都消耗左 2盒
全港700萬人 一共消 1400萬盒 自夠 支持到5月
之前賣幾千盒 已經要排天光
一個香港跟本唔夠口罩燒
2盒 thx 果班人只夠自己一個人支持3個月 / 一家4口 一個月就消曬了

係 但你日罩炒得咁勁10蚊隻 wiki先最貴2蚊隻 同埋made in hk有信心好多 而家d東南亞罩都係冇信心先百幾蚊都冇人買姐 上網d片睇到咁污糟都卻步啦d人 搶唔到本地罩就去食炒價好過

因為呢排又home office番
需求又少左

反對

香港人真係有好大數量嘅人唔介意中國貨
仲會大返你 日美罩咪又係中國製

我相信果啲咩 愛的家 森川 係好垃圾，但實有市場
有班人係為左平，命都唔要
唔好忘記今日都仲有人屌緊口罩唔應該過50，維基兩蚊隻都叫貴

想買kf94
度度都25蚊 個
幾時跌價

$2 個都叫貴果班人 就由得佢啦
佢地一邊大叫 一邊靜靜雞買

C記？ 想試下白元

唔明點值呢個價(25蚊)

所以用豬嘴算

呢次真係大貨到 大批假貨到

有咩假貨？

呢排好撚多支那貨，又話有晒cert 又話盛，賣百五蚊度，勁多

好多日本罩都假貨
呢個台有個假貨post個樓主買medicom都假

最慘係日本貨美國貨越南貨咩都假
Medicom又假 perxxxx隻越南又假
日本樣更多

屌，鬼識分咩
有時咁岩見到都唔知買唔買好

真係唔敢買了
尤其睇得多講假罩既資訊 咩都懷疑一餐
日日夜夜都係度睇口罩咁

medline halyard有冇假貨出過?
我最近入咗貨

剛係fb買咗perxxxx越南罩

岩岩見到間fb 有番到貨，
之前55蚊左右買到台灣口罩
而家佢哋話攞到啲越南口罩
個價又平個出面，買左4盒
睇下咩樣

藥房真係多左好多支那貨，d人拎起主兩望就放返低，冇人買

支那貨 不了

Halyard上google search.
話有批買家發現佢好透水
唔知係咪假

襯而家低價好買啦一陣又升翻上去

難啲再升
宜家就係太多假先個個唔入手

邊度仲可以買到外國貨？ 印尼印度越南之類

頭先去食飯順手攞埋口罩貨
個老細送左隻話試左先買都得
有防偽標，有其他資料，啲包裝又幾好

跟手試下個防水

開埋睇下係唔係佢哋話的四層

順手睇埋個mic

起碼返工冇咁怕

巴打好pro

大貨到阿嘛
一定唔識升啦

大貨到啦
走鬼阿

已經禁出口幾星期
點會跌

巴打有眼光

我都冇諗住佢會送隻比我試下先
鬼知道會唔會有古怪

番到公司咪即拆即驗
假貨咪準備罵爆佢

好在冇比人呃

所以無印logo 果啲我完全唔買
跟本分唔到個盒同口罩是否原裝

除非依家假貨連口罩logo 都做老翻咁精細

d日罩假得好撚似
一模一樣咁

鬼國造假抄襲世界第一

真攬炒其實啱 班藥房咁鐘意炒起個市
到我真係無口罩嬲嬲地一定唔帶 去藥房探下佢地班

唔係冇錢買
係唔肯比錢買
兩回事

你呢d真係何不食肉糜
得閒睇多d新聞 有幾多人無錢買咁貴既口罩啦

繼續等made in Hong kong啦
想睇班人夢想幻滅既反應

見到成班人狗衝愛的家真係笑9死
整個盒靚d就狗衝

識d有錢既都係戴sexy罩

白元女 30個

邊到有印貨

印尼 sensi /diapro ?

旋轉拍賣

「等王維基」同「煲底見」一樣人講佢跟住講

10個10個咁講嘅人都唔知王維基得一部機，日產唔夠30萬
都唔計靚嘅filter根本全地球都搶緊，你依家有料整到，下兩個月呢？

想試?

前排部門採購普通外科口罩指引價個嚇死你，同未有疫情嘅N95 8210有得比。

利伸：識人睇過呢份指引。

宜家個個都有貨根本等四五月網港產送黎都夠晒用
真係用埋今年都得

個炒價都係好飄
其實無降過 平均有牌子都過2舊

突然巧多支那罩
全部$150-$190
見到都驚

大把傻人買
今日有線用測試有啲過得3x%

所以咪改印越文充越南貨

1.7%呀

我屋企人之前上carousell買德國口罩, 中左伏
終是我拿拿臨買正貨對比下:

唔知點處置盒假貨好

點解連登咁耐都唔正正經經整個口罩認証系統出嚟
反正咁多專家喺度

邊度有得買？

屌...加漏最重要既字

Halyard有埋logo都有假貨?

係FB GP有話貴過150唔會買

咁我心諗你慢慢等啦
話口罩唔值咁貴
鑽石夠唔值咁貴啦

就咁睇
我仲以為左先係真
好似整齊D

點解話左邊係假？

真嗰啲點解發黃

咁岩我有同事用開, 佢一睇就話左邊係假, 右邊係真
奉勸上carousell買野真係要小心d

邊度黃?

耳帶望落去好似有啲黃，定係手機影相問題

呢排 屈臣氏好似有貨賣

炒唔起 有價無市

唔小心high到負評

依家卓悅 成街口罩無人買

應該已經每人都起碼有一盒了

邊度，想買幾盒
已經唔太夠

黃大仙中心電腦鋪..... 不務正業的鋪

但小心喎
黃色個隻好多假貨

正想問呼吸快適堅定流

而家pip 奧田 bmc fitty都有流野 應該仲有更多

想請問,
SASA 好似好多口罩賣?

佢有隻V CARE 係MIHK 可以賣?

其實貴少少都OK, 我只怕買到假野

各大藥房假外國貨
大陸假口罩

去和大藥房買 不如去卓悅啦
西洋菜街卓悅 一大堆 口罩

個幾月前要千蚊盒真係鳩到喊

印尼野最高位都係 250 蚊盒
為左爭 日本野 用成千蚊唔值吧

上FB搵任總，大把假日罩

1噸先做到25萬個罩，仆街支那假罩周街都係。

買期貨

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

呼吸快適係大阪公司，係真野黎。但佢賣緊係咪真日本貨就唔知

連續5日零確診
而家跌穿$100未？

冇話我唔點醒你哋
如果跌穿
要大手入貨
發達就靠呢鋪

呼吸快適全線假野

好多不知真假的口罩 $150 左右 一盒

其實係咪個個都開始夠口罩
我好似有d多

我一個人返工用都重有成3盒印尼野

其實唔係一定要用日本貨或者kf94 基本上都一定買到

呢家C記既價穿曬

$150全部都係支那罩

正常嘅，依加應該個個有D存貨

炒家走鬼

啱牙

而家通街都係口罩

而家唔使100蚊

仲有3包超快適未用